點解枇杷係黃色, 枇杷膏係黑色

點解枇杷膏唔係黃色, 黃色的都幾正

點解暗瘡係粉紅色 暗瘡膏係白色

想像緊, 個樣即刻冇咁pro…

點解碌鳩係深啡色，但啲精係白色？

係wor, 明明蕃茄係紅色. 茄膏都仲係紅色

人地有落中藥呀麻
中藥一煲就變黑哂

點解枇杷係黃色 琵琶就半遮面

咁勁, 一問就識 睇黎枇杷膏係堅野

真係由細飲到大都冇諗過

點解我lin頭係粉紅色 樓主老母lin頭係黑色??

燶咗咪黑色

粉紅lin

黃色的枇杷 病入膏肓後就會變黑色

是黑色的

枇杷不是此琵琶

我男朋友個碌紫色